突發 參議院懷疑拜登收左前莫斯科市長老婆幾百萬美金同埋被指同中国軍方人員有私下聯絡

屌你老味
成件事爆撚到呢

唔使懷疑啦，跟本一定有枱底交易

仆街仔細D睇
係China Joe細仔先岩

October Surprise

大選近了

講真
D黑材料都係差唔多呢個時候放出黎

十月奇趣月
整單爆嘅比拜登嘆
lm CNN個堆民主黨膠點幫佢拆彈

懷疑
好似唔夠喎
快D爆多D料

未到十月喎, 咁快黎料

Hunter Biden received a $3.5 million wire transfer from Elena Baturina, the wife of the former mayor of Moscow.

Hunter Biden opened a bank account with Gongwen Dong to fund a $100,000 global spending spree with James Biden and Sara Biden.

Hunter Biden had business associations with Ye Jianming, Gongwen Dong, and other Chinese nationals linked to the Communist government and the People’s Liberation Army. Those associations resulted in millions of dollars in cash flow.

Hunter Biden paid nonresident women who were nationals of Russia or other Eastern European countries and who appear to be linked to an “Eastern European prostitution or human trafficking ring.”

你入去睇就知幾多花生睇

Hunter Biden黎
即係個個同支那啲監控公司有關個個

唔使諗都知
唔報冷處理
然後‘factcheck’話證據唔足夠
叫google fb twitter 推洗白資料去搜尋既頭幾個results

是日行動post整合(排名不分先後啊)

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

突發！民陣已入紙十一大遊行

原來今日係熊仔餅生日

好多事都係徒勞無功 睇大家仲繼唔繼續堅持

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

【街頭議會】我們都是譚得志

某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講

而家佢唔止同東突有關
仲被人爆埋收左俄仔錢
同支那軍方有生意來往
幫手運走D犯
china joe個大佬同大嫂都有份收埋支那錢

收錢應該係確實
收嚟做乜
有冇犯法就應該有得拗

搞得佢細仔 老豆都唔會甩到身

講漏咗
仲有係咪都話政治迫害先
William barr落台

岩岩仔細睇原來佢大佬同大嫂都有份收支那錢
我太興奮淨係睇左標題先出POST

好多事都係徒勞無功 睇大家仲繼唔繼續堅持

家族有利益關係都夠晒大鑊
而且唔係收普通人錢
係同俄佬+支那兩大共產國家都有關係喎

Cnn 唔講咪又係當無事
屌

侵侵通俄門講咗咁多年都無料到
點知拜登個仔真係通俄

個額頭大大隻字寫住叛國賊

呢單野一個鐘頭前先出
已經上左US trading

唔係想燈
但愈黎愈覺得Trump會贏

9月中後期爆，10月初完全發酵，仲要撞岩辯論前一星期先爆，時間岩到話唔係故事都唔信

故意

政治一日都嫌長

如果唔可以淡化,扮阿叻我唔知道 我睇唔到

揀以下邊樣好
比人爆大獲 賣國
老人痴呆 唔關佢事

化學閹割左佢先啦

參議院民主黨控制個喎

睇定d先 不過侵果家族係咪冇乜比人話收錢？

唔知china joe本人有冇真係收支那錢呀拿
十月先係戲肉

CNN有講，但同CCTVB、中共01一樣講到被逼害咁
Senate GOP report attacks Bidens with previously aired allegations of conflicts of interest

眾議院先係民主黨，Senate係共和黨

China Joe

食兩家茶禮咁大貪
仲發動BLM
緊呢啲真係賣國賊嚟

勁呀勁呀

tui

無
反而侵仔屋企人成日屌鳩侵仔
呢個料係參議院國土安全暨政府事務委員會（HSGAC）和財政委員會爆出黎
你可以睇下可信度有幾高

相信陸續有黎

lm 跟進

當我copy上邊條link過去拜登 Twitter留言嗰陣時
Twitter 唔俾我留言
之後打其他嘢就比留言
知咩料啦

收聲啦，大豆侵有西用咩
拜燈勁，拜燈醒，拜燈無得頂

Sorry

China Joe sure win

得trump 中國係用錢收買唔到

新聞又話佢好似痴痴呆呆
加埋呢單
擺明鋪路比侵侵

支那joe debate 前有排爆啊

大灣輝又中

引咁耐唔放料 就係為左呢一刻

其實佢已經係配角
今次大選已經係撐trump同反trump之爭

NVM
Biden sure win!!!!

真係10月有料到

你個放負撚
Biden 必勝

daily

爆爆王

笑料
trump反而乜黑材料都挖唔到

小心抄車

咁你又唔好有罪推論⋯⋯

但哩個的確係有罪

好快會有女出來話比Trump強姦左

呢條拜燈根本就賣國賊黎

美國左膠話我睇唔到我唔知道

我岩岩GOOGLE搵埋Ye Jianming 葉簡明到底係咩料
因為篇新聞話有生意來往果位就係佢
屌你老味 一GOOGLE葉蕳明
原來佢2016年已經同拜登家族有接觸

不久，他就與時任副總統的小約瑟夫·R·拜登(Joseph R. Biden Jr.)一家見面。

何志平後面就係佢

題外話 佢同姐姐有關聯

Push

你GOOGLE下hunter biden啦屌
唔GOOGLE上面都有人POST CNN新聞

推 全面支持 JOKE 2020

twitter而家越嚟越似微博

又俄又中

呢個好似唔係大媒體

下 做乜咁快爆出黎？
都未十月

push

p
上twitter未

大把metoo受害人未蒲頭啦

source1

source2

有証據都係迫害？

唔好睇少班左膠同美奸嘅威力
仲有對家出埋舉國之力推Biden上位, 真係覺得trump,可能會輸

唉

咁又點 係人都知 Trump 咸濕，Trump係呢方面係無敵

要拉登做總統都唔要Trump

繼續爆多啲唔好停
等睇佢支持率下降

何志平出事第一時間搵拜登細佬幫手

拜登係中國副總理, 有咩問題

想睇china joe cp 流出 有就轟動啦

到就debate就可以追打

今次係邊個通俄門啊

上次侵侵通俄門，結果侵侵贏咗
今次輪到拜登通俄......molamola

JOKE 2020

FUCK

又係用香港身份班支那仆街

個tweet 8成回覆支持china joe

4年前全世界都知佢有靚老婆仲叫雞 咪又係乜事都無 啲人就係buy佢真小人呢個定位 係得班左癌接受唔到啫

"My son did nothing wrong. I did nothing wrong," Joe Biden said during a Democratic primary debate last year. "
美版回力鏢

唔報，配合fb, twitter話係fake news, share既account全ban

本身冇呢單 china joe debate 都仆硬街

靜啦

通俄

白手套

個賤種2018年突然人間蒸發
Biden家族大貪到又通俄又收支那錢

其實諗諗下都幾勁
trump 縱橫商界40年都搵唔到任何料去做佢

啲scandal開始來了

其實即係做緊共產黨嘅行為

係支那有得掂石油呢一範
佢背景一定唔簡單

推

連登仔：

debate輸又點
拜登一樣贏硬

你講得岩
佢係葉劍英個孫黎

嘩

又販賣人口，又收解放軍錢

通俄通共，逼良為娼

左膠：
我唔知
我睇唔到
總之就係Trump錯

左膠：我睇唔到

已經有啦

依家九月尾都開始差唔多

咁爆

侵侵要多謝BLM

因為全世界都知佢份人本身仆街 所以醜聞根本係對佢冇影響

睇返原新聞入面個Senator Ron Johnson嘅tweet
下面啲人似乎唔係好care
甚至有人話不如去查侵侵同德銀行同埋普京
係咪本身佢個twitter左膠多

但不論如何今次都係一個surprise
China Joe又多一樣嘢俾人插

去俄羅斯叫雞影片
不過對Trump係完全冇殺傷力

anyone but trump!!!!

目標都係中間派遊離選民姐
左膠就放棄算

參議院wo 自己友玩踢爆

當年何志平求救，係揾拜登家族

呢招已經冇用

本身多, 同埋Dem都會請打手

有醜事就轉風向話Trump全家,俄羅斯都咩咩咩
係唔提中共同猜那Joe

就算流出俄羅斯叫雞影片
根本係冇咩殺傷力

專業政客係靠呢啲撈油水

所以成班咪咁憎侵呢類有錢佬做總統，錢收買唔到佢

你睇真D佢個tweet入面有條官方LINK
係成份報告出哂黎

第4頁開始有提

拜登:幾驚你地唔屈9我
而家放心曬，拜登穩了

參議院係共和黨揸旗

成日話侵通俄 點知

啱啱冇睇到

屌 記錯左tim 自膠

官方報告 有87頁
唔怕煩可以由第4頁開始睇

奶兩邊好易出事架喎

Not Donald Trump

台灣朋友未必知道，捷克政壇疏遠中共，跟一個香港人有關。

總統澤曼（Miloš Zeman）最親中共，他是中共七十周年閱兵唯一獲邀出席的外國元首。為他與習近平穿針引線的香港人，名叫葉簡明，是中國華信集團的董事長、香港新民黨的前顧問。

葉簡明繼承了賴昌星廈門華航石油的資產，成立福建華信，在2009年獲中共批准冠名為中國華信，開始他進軍國際政壇之路。他後來成為澤曼的首席經濟顧問，在總統府有自己的辦公室，利用華信的財脈大規模收購捷克產業，包括銀行、傳媒、酒廠、足球隊，建立起個人的捷克中資王國，市值高達400億美元。後來中共發現，華信利用國家開發銀行做提款機，虧空420億元人民幣，於是部署「削藩」計劃。

2015年，香港新民黨主席葉劉淑儀創立海上絲綢之路協會，葉簡明做顧問，在布拉格接待了香港的政商考察團。當時習近平的一帶一路計劃正如火如荼，葉簡明也積極把商業王國拓展到其他國家，籌備進軍伊拉克、敘利亞、乍得和南蘇丹的採油業。香港前官員何志平和路祥安等人，利用中華能源基金會代表華信到非洲鋪橋搭路，接洽乍得總統德比，提出油田開發的授權請求。據污點證人塞內加爾的前外長加迪奧的供詞，何志平在禮盒收藏200萬美元現金，德比一打開頓時大怒，下令把華信一干人等驅逐出境。搭路的加迪奧，事敗後也獲得40萬美元報酬，與何志平一同於2017年11月在紐約聯合國總部落網。

諷刺的是，中共拒絕營救何志平，外交部袖手，中華能源基金會向港媒投稿施壓，亦不得要領。何志平慨嘆自己成了中美交惡的代罪羊，盛傳他曾打電話向拜登的弟弟求救，拜登次子獲得一顆鑽石作為擔任辯方律師的見面禮。他不知道，中共是樂見華信有如此的收場。2018年2月，葉簡明前往中國後失蹤，原因呼之欲出。除了為華信虧空國開行問責，還要防止葉簡明因為何志平案而叛逃。

捷克總統澤曼聯絡不上他的「國師」，致電習近平求證無果，這時華信集團由於群龍無首，陷入債務違約危機，捷克多間公司面臨資產被賤賣抵債的下場。這個時候，中共透過中信集團的子公司虹智，接管華信的捷克商業王國。

當時，普華永道香港和其他債權人，與中信就着華信的資產作價展開談判，普華永道估價5.3億歐元。由於華信拖欠一間捷克投行的貸款於5月到期，若不達成瓜分協議，整個華信歐洲就會被捷克接管。中信利用這一點，在3月19日發最後通牒，要求所有債權人在3月28日前接受中信集團1.4669億歐元的出價，成功以超賤價接管了華信歐洲和捷克資產，華信債權人帳面損失1.08億歐元。葉簡明2月被捕，中信5月3日簽好了清盤人協議，效率之快令人咋舌。

去年7月31日，國開行前董事長胡懷邦被捕，山東分行行長鍾小龍在同月長刀穿心自殺身亡，這些內情才逐步曝光，大部分傳媒都諱而不談。中信的財技表演引起了捷克政壇的警剔，澤曼失去葉簡明後失勢，反華陣營在選舉中大勝，海盜黨崛起，促成了布拉格撕毀與北京的姐妹市協議，改與台北簽盟。今次參議院長維特齊繼承前議長的遺志訪台，同時標誌着捷克反澤曼運動的一次重大表態。台灣朋友不要以為維特齊來訪就等同整個捷克都選擇與台灣站在一道，起碼澤曼之下的半個政壇仍是希望延續親共的外交政策。這些人都斥責維特齊假公濟私，用反華牌打擊總統。

對背景缺乏全面理解，就很容易錯判形勢。王毅口中的要捷克付出代價，是向澤曼施壓，中信亦很大機會在投資方面配合中共的外交戰略。

一隻叫何志平的蝴蝶，觸發一場維特齊的訪台風暴，想到這裡，不得不讚歎大時代的奇妙。

一定無事

嘩，威水囉

呢啲黑材料大鑊過侵果啲好多
同做賣國賊冇分別
美國人點蠢都唔會投個賣國既老人痴呆掛

燈燈唔會咁做的
燈燈又然

國際線巴絲打幫手推啦

佢仆街鳥

左膠 : 我睇唔到

個仔幫手收錢。正如攞綜緩啲錢都要轉俾個仔先

準備放料

10月放料差唔多
市民唔會唔記得
對手冇時間react

十月近了

美國民主黨賊喊捉賊 調轉頭成身盧布滿手維吾爾族人鮮血

美國班左膠又睇唔到

其實仲有埋人口販賣
屌你條蛋散真係中共個best fd黎
反觀侵仔Jr 真係個生意佬黎

joe仔慘lo

House of cards橋段唔係無中生有

咁爆老西都推左先

假㗎！拜登贏硬

此貼必火

連燈撐拜燈

過幾日辯論

唔撚信，拜登贏硬

幼幼

到時會唔會撚到拜登頂唔順要入廠

仲有一個星期

又要打J了

根本之前屈侵咩嘅，嗰樣嘢就係佢哋自己做緊嘅嘢

幼幼交易?

何志平出事第一時間搵biden仔

唯一嘅醜聞咪就係叫雞!
但係嗰陣佢都未結婚,係男人都會掛?

黑材料 靠你班支那仔光復香港真係得啖笑

拜燈必勝

The New York Times
@nytimes
A Republican-led Senate inquiry into corruption allegations against Joe Biden and his son, Hunter, involving Ukraine found no evidence of wrongdoing by the former vice president.

垃圾左膠報

又黎通烏門
通撚左成4年都無料到
人地一野就爆哂你全家D黑材料出黎
仲要食兩家茶禮

支那祖個仔不嬲同支那有聯繫

奶得共,又大粒
點會無收錢

哦！山西布政司個五千兩係入面！

佢話冇你都唔信啦
奶支奶到咁

Hunter Biden

爆多d

上屆有電郵門，今屆終於等到了
但其實連登仔一早就知Beijing joe 個仔同中国有路沈生都拍片講過

開多過專講另外兩個

唔一定係販賣人口同叛國嘅
可能去咗買羅宋湯食譜啫

屋企人收咗又點 咪照贏你垃圾侵

美國後生每年都好多人口失蹤都市傳說被賣器官

美國d劇都有講過類似案件

想知美國人care唔care先

又通俄，又通支，食咁多家茶飯

麥卡錫主義復興China joe完了

黑咩材料，可唔可以用番醜聞呀

拜登整個家族同中國既關係簡直千絲萬縷

九月尾經期.....................

咪又係秒你垃圾trump

拜登個仔

老竇China Joe
個仔Russia Joe

【連燈開組】（三）要開組啦，各位基督徒（非基督徒都可以）仲唔快啲入來！

無所謂啦 班左膠又唔係支持Biden
係唔想trump連任咋嘛
真係搵我阿嫲去選都贏

美國總統大選開跑 維珍尼亞先投票 特朗普與拜登均赴明尼蘇

今屆11月3號就投(比上屆早幾日), 而且有4個州可以提早去親身投票, 郵寄就更早已經開始, 所以早啲放黑幕都可以理解

你知 我知 單眼佬都知

仲有得參選果下先好野

都估到啲架喇 成日屈侵通俄 原來呢件pedophile先係俄羅斯間諜

中間派唔係咁諗

不過阿嫲冇咁多陋聞，拜登個底花到metoo 同通俄到最後變回力鏢

Metoo 都係回力鏢

建議連登仔真係要睇下份報告 好撚精彩
支那部分由71頁開始睇

Hunter Biden and his Family had Extensive Financial Connections to Ye Jianming, Gongwen Dong and other Chinese Nationals.

About time!!

Taking turns: Biden, Trump, Biden , Trump,..... till November!

通俄門講咗三年，點知咩都查唔到，反而拜登先係賣國賊。然後左膠當睇唔到。

樓主開多個post

整理緊份報告D重點
睇到細仔同大伯大嫂段野諗緊係咪即係洗黑錢

支持樓主

照翻譯先，可以再分析

侵侵無得輸

黑你老母材料咩

份野最後總結有講到關於拜登家族同支那既醜聞仲未爆完

可能太多料，要提早放先放得嗮

BIDEN 2020!

係
佢只係詳細放左細仔條撚樣點樣係一間烏克蘭既公司CUP水
俄羅斯同支那部分感覺只係放左20% 似重頭戲未到
不過都爆撚左細仔收左支那二百幾萬美金

唔洗google咁多沈生早幾日出左懶人包啦

出完條片無耐咁快有人爆料沈生應該收到風

十月都未到就黎料

黑材料係共產中文!!!係醜聞/痛腳/衰野啊!!!!!!!!!!!!!!!!

開始熱身

左媒最叻就係唔報

左膠繼續睇唔到

PISH

嘩 breaking news

唔知美國主流傳媒會點報導？

要人

1.係一間烏克蘭既Burisma公司CUP水，阻住當地政府查野
2.幫俄羅斯製造FAKE NEWS 收俄仔錢
份野有講到之間既生意來往到前莫斯科市長個老婆做埋當地首富
3.收左好撚多外國人不明來歷既錢 高達4百萬美金
4.利用哈薩克斯坦同俄仔有交易
5.拜登家族收左支那差唔多兩百幾萬美金
6.係東歐進行人口販賣同賣淫

正宗通俄通支食兩家茶禮

第六點如果係真
都冇野好講了

東歐幻幻

辯論果時侵會唔會問joe相關問題呢？

做人口販賣係最撚賤
東歐 南美 美國每年好多人失蹤

拜登：ZZZ

oe's reply:

C'mon man! You are a lying dog face pony soldier. Who's hunting? When I'm vice-president, I will make hunting illegal.

Wait! What was the question? Why am I sitting in my basement under these hot lights looking into a camera? Where is my pookie?

D comment好串

成個民主黨都支持biden
呢一夥人究竟收左幾多利益

屌你老母China Joe

pish

拜登真係食晒N家茶禮WOW,東突同中共,烏克蘭同俄羅斯.真正食晒兩家茶禮.

仔做同罪 冇斷絕關係 佢自己又政要

真係侵侵牙膏廠
又有牙膏擠

根本屌女就唔係問題
最多話你私生活淫亂
咁又點啫
最緊要認數，有女屌，吹咩？

好似克林頓咁樣大話冚大話
將呢個小問題變成係個人的誠信問題
咁咪就係戇鳩囉

唔奇喎
廢登咁鍾意幻幻

其實唔洗估估下

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講

黑材料

痛腳 罪證 黑幕

全部阿叻上身

唔奇啦

香港都係人口販賣大port黎
之前有報導過
人口販賣 走私動物 軍火
咩污糟邋遢野都齊

根

都可手稱呼做拜登

俄妹幼幼

點會甩到
佢細佬同埋佢個仔都係用佢個名搵食
因為佢哋可以安排到對方同埋拜登會面
所以先俾咁多油水佢哋掠

應該係共和黨牙膏廠

聽聞希婆當年想離婚
但為咗政治生涯......最後冇咗回事

左膠要真正正人君子！！！當拜登係神

拜登都老到控制唔到自己。到時比人告又話自己病！

預左有啦

上twitter睇大把人話dont care

民主黨之前仲吹風叫China Joe唔好去Debate
但China Joe死要面照去

Twitter一早畀中共收編咗，CEO係中共黨員

仲有 BLM 下跪

大大力推

痴撚線 拜登贏硬 唔好鳩吹

拜登話自己反俄喎

啲左膠話冇問題

佩洛閪出聲

不過唔緊要，條臭閪都有份

啱
佢個仔都係叫拜登
拜登jr

一定唔會同11哥一樣

Sleepy joe is done

China Joe個死人樣真係好撚嘔心
成個孌童畫面出哂嚟

creepy joe

一句FAKE NEWS
完

依啲野要推

支那祖

左膠：睇唔到

自推

連登左膠: 通俄門有哂報告有證據指明架

連登左膠: 參議院hunter biden報告睇唔到我唔知

唉喲喲，你嬲嬲豬牙？

都係睇唔到

全民同我推

選前又爆一爆！